[大家一齊SHARE] 陪審團行使否決權無需理由!!!!!!!!!!!!!!

陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由

陪審團代表人民認為入罪係有違公義 可以判任何人無罪

陪審團行使否決權無需理由